「突發」銅鑼灣快閃！！！！！！！！

要人要人
1745 已佔快手

Push

光

復

香

港

時

代

up

革

命

10連推
10

9

8

Cwb有埋伏！！！

7

pish

咩事？

6

5

4

加油
推

3

2

推

Coming

1

push

幫推

咩情況

附近有啲post話中環 灣仔 部署緊
你就去銅鑼灣？
朝早俾人捉左70件唔夠多？？

金水fb表示收到好多sogo人報料警方要求提早落閘

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

夠人就快閃，金鐘開打緊需要分散警力，分分鐘成個警力會去金鐘 跟住另一批去西環
港島得金鐘戰場咋

17:55 sogo 對出

封埋中央圖書館外圍馬路啦

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

快閃？

金鐘戰士轉陣地 唔好再比D狗打地型

推，金鐘俾人拎左高地，唔好戀戰

推推推

銅鑼灣街坊表示ready

有70個咁多咩 邊個位陣亡咁多人?

小心伏

今日Sogo先無故早收

加油

主要係天水圍

天水圍

天水圍有一班都成30 人

1) [突發] 長江中心7pm 落閘

2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶

3)港島區巴士就黎全部停航
今晚可能有野發生
利申：非前線員工

扮撚哂野姐 想玩民意 加大罷工影響

Pish

香港仔警署出狗車呀！
小心d！

upupup

有狗就走
現場應該散哂消息

堅 中資機構都要我地走 ，似銅鑼灣，有事發生

型撚到呢
Sogo有無叫班支那雞接客呀？

1) [突發] 長江中心7pm 落閘
2)港島兄弟小心，清場有古怪4點半左右寫字樓管理處叫人離開，問左附近朋友幾到都係相同情況利申：永安，無限極，中遠，西港城，信德一帶
突發-全上環叫左人拉閘走
3)中環ＩＦＣ付近大量警車停泊。
4)港島區巴士就黎全部停航 今晚可能有野發生 利申：非前線員工
5)岩係薄扶林道近港大站C出口，有8架警車全速經薄扶林道往瑪麗醫院方向駛去

驚就唔好出街

忘，了，

終於露底 blocked

日日都有野發生架啦

[img][img][/img][/img]

驚就咪撚出街啦柒頭

宜家現場點？

1900轉場 上環

死番大陸啦

巴打絲打，快！

唔通用水砲車由銅鑼灣一直殺上上環？

遍地開花！！！

唔通真係有鬼
頭先銅鑼灣sogo收到警方通知要落閘提早收工

平日唔洗通宵，唔好死守，按照明天非假期行街習慣，21:30過後其實都散得。

想知而家銅鑼灣係做緊咩？

有人開咪話7點落地鐵站去油塘

我都想知

9坐
疑似準備繼續東征
利申 在現場

唉屌

翻支那啦屌你老母閪

要駁街㬋

Same
有人話轉場油塘?
唔知想快閃定守
我想知邊個決定

現場大大聲講轉場銅記

坐

tg grp投票左好耐先有人現場開始叫轉場
有鬼都應該係喺tg grp入面

開PO果個

大家都係金鐘行過黎
可能攰所以休息一下姐
同埋銅鑼灣真係無咩好做
所以現場討論緊去北角定油塘

想知邊個同係點決定

4點黑警已經叫sogo收鋪
你知呢間垃圾公司8號波都要人stand by

過緊油塘
但見有唔少人係銅鑼灣站岀佢地勁迷茫

轉北角
利申dreaming